黎到機場可否講英文

黑警還眼/可恥，五大訴求缺一不可，
有無英文版口號？
啲旅客唔識聽架
定係用煲冬瓜？

推

推 講英文有用啲